出貓比人捉到，有咩方法拆解？

小弟個細佬考試比人捉到，聽日開乜柒野公聽會，有咪方法拆解
我教佢話：温唔切，所以整張貓紙，點知未用已經捉到

雖然佢係扺撚死，但唔想又浪費錢重讀一年同retake個科

斷正就認罪啦戇鳩

大叫:出貓比你捉到係我棋差一著 踢我出校啦柒頭

搵埋老豆去打佢一身就會無事，仲會有個miss同佢補習添。

抵撚死

斷正好難兜，

我有叫佢認，條撚樣話當日有幾個人都出，得佢比人捉

認撚左佢啦

咁又點

衰衰地認左，你覺得阿sir會信佢9 up，然後既往不究

爆撚晒全部人

中學定大專？

結論：其人冇比人捉，過左關。

Sorry sir
我下次會出狗

之前u 嘅時間有朋友試過類似case 個professor 話你當時唔舉報 事後舉報冇哂證據你點講都得 唔會受理

俾人踢就有份

樓主比人周到扮係細佬賴野

工程科?

Ba呀

話唔知邊個塞落你條褲到

This

讀邊間出貓會有公聽會咁威

今日我東星耀揚一子錯滿盤皆落索
呢度幾百洪興兄弟 係咁宜都溶左我啦
可惜出面啲人話洪興冇人材

學班有錢佬啦，食左感冒藥，成個人渾渾噩噩

大専

佢話佢課室個cam有著燈
我話人地撚會理你咩

BA 如果佢咁撚生性讀Ba就好

比人捉到個刻就要即刻拆啦，依家先拆講咩都死

點解仲要諗籍口

聽說好嚴重
啲老師成日講大專會留案底

屌

我係你細佬朋友

問下佢有咩朋友仔可以介紹下 等佢有個阿嫂錫

笑左

Ive?

但真係會 嚴重第時畢業證書都會寫出過貓 搵工公司會睇 因為係誠信有問題

如果係hd asso 想升上ugc 就算把喇 大學會睇 一皮誠信有問題幾高gpa 都唔會收

細佬=樓主

道個歉跟手保證下次出好啲唔會比人捉啦

你的細佬就是你

渣ga

當場打飛機露體
咁人地就應該唔會主力告你出貓

咁死撚梗都得
Asso HD個d已經可以唔使諗入U

我就已經無讀到，成家個希望係條撚樣度，估唔撚到佢會出貓去考試
個仆街今年先18，捱撚到幾時？
我就話廿幾歲至少有份工，佢呢？佢乜撚都無，而家又係靠屋企人養，屌佢老昧

你細佬係咪矮矮地
1月6號出貓 ？

相認

樓豬真係好撚柒
吹水扮大個 ，諗起你搞盡腦汁作個故出黎個樣都

駕駛安全貼士：提提大家，必勿跟車太貼 我死我事

轉做污點證人，篤第二個出嚟

身為一個香港嘅學生 讀書咁撚辛苦 隨身帶住張貓紙好正常姐
咁同校長講應該冇事

dse 出貓?

我錯，但出貓唔係我 真心幫人問

柒就認啦

推

警犬都用依招

好撚柒

做污點證人金手指將功補過

成家人既希望係條大專出貓既廢柴到

仲可以溝埋靚女miss

你話考中史帶本中文書都唔算出貓

屌
btw出貓抵撚死 冇得救

樓主七到核爆

讀到大專都咁幼稚

俾人斷正真係無得唔應
求情就最有用

一入到去就要跪地喊哂扮可憐
再講全家都俾好多希望佢
求俾多次機會

不過個科好大機會要下年retake

你有冇後台啊

玩過鬥獸棋未

咁都有得笑

誠信好有問題

Ba law
張貓紙要幾大張

喺隻手到！
喺個口到！

on9 仔

未考就比人捉到？同佢講我寫黎溫書咪得囉

屌咪硬食囉做咩姐 做得出唔怕認

用錢疏通聽證會班人

真係好撚抵死

做過咪認
最多咪踢出校
有咩大不了

咩叫BA law?
BLaw聽過
ALaw聽過
GLaw聽過

出完貓仲要係度講大話
上面係咪有人有樓主消息？ 繼續起埋佢 報告埋佢依單不誠信事件

伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 極速將張貓紙放番落口度

同佢講出到貓係憑我本事，罰我乜尻

樓主出貓比人斷正已經柒

連開post都比人斷正又柒多鑊

其實出貓就等於有野唔識上網揾資料咁，係好正常既事。

大專即係asshole啦

大專出貓係可能會喺transcript度打academic dishonesty
基本上咁就一世 唔會再有學校理你 好啲嘅工都未必有你份

我間大學試過有人抄功課都要開disciplinary hearing
最後好似踢咗出校+ academic dishonesty

loop到下世紀

柒撚到呢